女朋友好易比人抄牌係唔係代表臭雞

心淡

係

絕對係

好人好姐點會比人抄牌
我大大話話都抄過5-6條女
相處落就知, 無一個唔係收兵港女

比好多人上過添

好人好姐點會抄人牌

我不嬲都唔係好人

正臭雞

你有女朋友仲隨便抄人牌心態一樣咯

仲洗問
個臭西窿使用率高過紅隧

人地問可以唔卑架麻